依家去澳門係咪要拎簽證？

諗住去一去澳門，係香港出境見你係後生就要搜袋，睇下有無文具，有無黑衫，有無示威嘢...

之後上網睇翻原來唔知幾多週年回歸，屌你澳門不如戒嚴啦

似以前年代深圳東莞打風唔去得咁

美國商會主席都唔比入啦，已經唔係有冇簽證嘅問題

去元朗都要啦

上星期先去完，直過通行無阻喎...

大陸地方係咁架啦

去乜鳩(MaCau)?

今日開始呀

咁過左回歸係味無咁嚴

應該就係啦，依家香港離境去澳門都要拉龍檢查